你老母 M記個新辣雞包 辣到我喊左出黎

好撚辣 塊雞又乾
好撚難食

渣ga

喳ga

不能同意更多

查ga

認真 條脷仲痛緊
食唔到d著條

我食完差d痾爆肛

惺咁渣GA